耶撚約定打風日係海灘搞浸禮 2.0

今次仲勁，要用神力燈走個風

海灘？

海難

一陣個神睇岩邊個，咁就可以吹佢上天堂去見上帝

攪浸禮定攪喪禮

呢單野推到上左報

佢地相信浸禮係招惹撒旦 所以打風

蒙主寵召

海難浸禮

竟然想逃避神嘅考驗

痴線佬集中營

躝啦傻鳩
屌你老母你out喇